有無人覺得汽車台需要一個板主？！

話說我今朝出咗一個有關迴旋處嘅post

點撚知引起騷動 我個電話都未停過響 女婆以為我識咗第二個

有無考牌主任又好 揸車師傅又好 法官又好幫我入去塞住連登仔個櫻桃小嘴

汽車台需要一個汽車權威熟悉所有車型 法例 汽車買賣

有無人應徵？我可以幫你寫推薦信

你做囉

你考到車牌就你做

x2

屌 樓豬又開膠post

我今日屌咗你三鑊 仲係度 你好變態

考咗又話你聽咩

揸住個電話成日俾你啲notifications 阻住

咁你咪唔好睇

我老婆叫我俾電話佢睇呀 俾佢睇連登無問題 俾佢睇到WhatsApp咪大鑊

收埋啲咩呀

@汽車台霸主

無人識佢

朋友send黎嘅囡囡相

兩歲大咋 都叫你咪撚咁變態嚇親人

兩歲

兩歲雖然年紀大咗少少，不過都ok

Ching sick ball

上面兩個 如果我做到板主 第一個bam鳩你地

學牌仔只可以係學牌POST留言

咁我咪做唔到板主

都好嘅 開一個學習專區 我可以做副板主

學習專區你做大佬啦鴨脷洲超級學神

唔問過我？

朋友

你知我真人係邊個 你仲敢講野咩

你邊位？

我已經擇低你個名 等我升職 一定bam鳩你

屌你真係比我更強大嘅引戰專員嚟

你有咩戰績呀

俾你做副副板主喇

佢可以改名做高紙鳩噏引戰專家

級

呢度既霸主，屌緊你架車條吼呀

有冇入去迴旋處個post嘈交呀霸主

佢一出聲俾人恥笑就有

依度啱你多啲

好慘

你俾我bam咗喇喎 仲出到聲嘅

笑咩 夜埋你過去吖拿

On豆咁惡

我都係想搵車台連登仔做下朋友 我平時唔係咁

be fd ok?

無問題 解bam你

有樓主照住 以後撻你朵 橫行無忌

唔好唔好 我黎搞gag咋

你本人就係一個gag

我呀媽以前大掃除清垃圾 我就唔知點解自己會行去垃圾房

有估淡淡嘅哀傷

可惜 無得再睇媽媽大掃除了